同有身分證嘅新移民講普通話，算唔算某程度上嘅賣港？

出賣咗語言、文化

你鐘意啦
我地又阻你唔到

愛德華

你覺得呢？

我愛你愛德華

仲好多人講英文添

呢個啱，但從威脅性角度去睇，你會唔會每日150個鬼佬落嚟？或者你會驚以後講英文嘅人多過講廣東話？
但每日150個落嚟，你同佢講普通話，佢覺得唔使學，然後佢哋可能係做服務業、餐飲業嘅又見到同胞，又講普通話，然後個同胞就覺得根本唔使學，然後週而復始，你覺得邊樣威脅性大啲？

去日本同個日本人講野佢講咩文

日文

算

我都覺

放支那人落黎嗰班罪加一等

其實係